岀黎未!!

有無人同我一樣standby 等緊無咁多狗or 開始形成左戰線先岀發。

如果呢個重狗清況持續到5pm係咪大家直接落自己區開波好d

其實好多人出左

有魔法唔敢岀住睇定d先

魔法師職責係救人
留體力先

見到娛樂大搜查緊

有玩具 睇緊咩時間入場

不流血不受傷不被捕

be safe

自己屋企附近果區就夠
個個都咁先最平均

我敢保證今日黑警唔敢武力鎮壓， 否則上咗國際頭條搶曬共產黨威， 成為國際 笑柄